<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="extreme">
        <item>Игрок 1, а слабо тебе простоять на голове 20 секунд? Конечно же игрок 2 поможет тебе, и подержит за ноги.</item>
        <item>Игрок 1, смотри в глаза игроку 2, не моргая, настолько долго, насколько это вообще возможно. Игрок 2, ты делай также ( игра в гляделки ) И пусть победит сильнейший! Остальные участники, могут пока устроить перерыв на обед.</item>
        <item>Отжимания . Игрок 1 отожмись 5 раз. Игрок 2 помещай ему это сделать! Используй щекотку!! Кто же из вас победит?</item>
        <item>Все или ничего! Игрок 1, попытайся завалить на пол игрока 2, за 10 секунд, после того как вы оба приготовились. Игрок 2, сопротивляйся!</item>
        <item>Игрок 1, возьми за руки игрока 2, кружитесь на полной скорости в течении 15 секунд.</item>
        <item>Игрок 1, представь что ты самолётик. Возьми к себе на борт игрока 2, покружись немного, сбрось пару бомб, и возвращайся на базу!</item>
        <item>Игрок 1, набей свой рот конфетами, кукурузными палочками или мармеладом, и произнеси признание в любви к игроку 2.</item>
        <item>Игрок 1, притворись пьяным, и начни приставать к игроку 2. Игрок 2, тут уже от тебя зависит, отвергнуть игрока 1, или нет. Конечно, если игрок 1 будет действительно пьян, то это существенно облегчит задачу.</item>
        <item>Игрок 1, выбеги на улицу и громко крикни: “Слава Украине!”. Игрок 2, ты в ответ, должен крикнуть :”Героям Слава!” Вот это экстрим, если вы, конечно, живете в России.</item>
        <item>Игрок 1, залезть на первое попавшееся дерево. Игрок 2, подсади игрока 1.</item>
        <item>Игрок 1, возьми номер телефона у игрока 2, и позвони его маме. Скажи ей, что ты её давний поклонник и очень сильно ее любишь. Можно позвонить и папе, если игрок 1 является девушкой. А вообще, любовь не может быть преступной, можете звонить кому угодно, и плевать, мальчик вы или девочка.</item>
        <item>Игрок 1, раздень игрока 2, до нижнего белья и выбеги на улицу. Игрок 2, беги за ним вслед с криками: “ Помогите, этот извращенец у меня вещи сп*здил”. По прошествии 30 секунд такой погони, игрок 1, пожалуйста отдай игроку 2 его вещи.</item>
        <item>Игрок 1, знаешь игру в ножички? Возьми в руку шариковую ручку, и проверьте свое мастерство на игроке 2. Делай это со средней скоростью)</item>
        <item>Игрок 1, представь что стена это телепорт в Хогвартс, а игрок 2 это тележка с совой. Вперёд, на встречу к детской мечте!</item>
        <item>Залей литр воды в игрока 2, не отводя его губы от бутылки.</item>
        <item>Игрок 1, выдери у игрока 2 по две ресницы с каждого глаза, и положи себе в карман. На удачу)).</item>
        <item>Игрок 1, укуси игрока 2 за губу. Нормально так укуси, чтоб знал кто тут главный!</item>
        <item>Игрок 1, зайди на Ютуб и введи: “Клип фейса я роняю Запад”. После чего, повысь громкость до максимальной, и заставь игрока 2 смотреть этот клип.</item>
        <item>А мы напоминаем, что этот раздел создан исключительно ради споров на деньги, и если вы играете просто так, то у вас есть право отказаться от любого задания в разделе “Экстрим”.</item>
        <item>Игрок 1, ты это видел? Игрок 2 смотрит на тебя как на говно, пропиши ему в лоб с ладони, чтоб неповадно было.</item>
        <item>Игрок 1, выйди на улицу и встань под балконом квартиры. Игрок 2, вылей пару литров воды на игрока 1. Если квартира находится слишком высоко или низко, то просто облей игрока 1, выйдя на улицу вместе с ним.</item>
        <item>Игрок 1, найди в холодильнике куриное яйцо и разбей об голову этого умника, игрока 2.</item>
        <item>ИГРОК 1, ПОКАЖИ ИГРОКУ 2, СВОЕ ЛЕВОЕ ЯЙЦО.</item>
        <item>Игрок 1, возьми в зубы лодку и ударь ей по лбу игроку 2.</item>
        <item>Игрок 1, возьми пакет, игрок 2, надень перчатки.</item>
        <item>Убедите весь мусор в районе 20м от своего подъезда.</item>
        <item>Игрок 1 и игрок 2, возьмите канат, ( можно просто ткань). Крепко уцепитесь зубами за разные стороны. Тяните!! Кто победит?</item>
        <item>Игрок 1, представь что ты глупый бык. Игрок 2, шевели тряпкой, пусть игрок 2 бежит на нее. Вот он удивится, когда ты ее уберешь, ведь там стена!!</item>
        <item>Игрок 1, сходи, кто сможет больше выпить воды? Ты или игрок 2?</item>
        <item>Игрок 1, выкрикни из окна признание, якобы ты не традиционной сексуальной ориентации ( суть заключается в том, что нужно сделать это в грубой манере). Например, крикнуть:”Я грязный пидор!”. Игрок 2, тебе смешно? Не радуйся раньше времени. Ты должен крикнуть :”И я тоже!”</item>
        <item>Игрок 1, съешь чайную ложку соли. Игрок 2, ты ведь тоже не промах, за тобой остаётся перец))</item>
        <item>Игрок 1, поцелуй игрока 2 в попу))</item>


    </array>

</resources>
